其實中國係咪真係只係提供錢要人奶佢咁簡單

小弟認為中國擁有最多根本並唔係錢
十年前經濟最強勁嘅時候都仲講得通
現在經濟放緩
跟本唔合邏輯

依家係騙局 賣願景

一個咁嘅極權國家點會有將來

賣佢嗰十四億人嘅easy money. South park有講

唔係
共產黨係得返民族主義一招維持統治
如果佢喺呢D地方一縮，就俾支蟲發現佢其實係廢物，所以佢小小事就死死撐到底，然後趁冇人記得就靜雞雞打圓場
好期待有日俾偽民族主義玩死自己

根本無14億人

睇到 提供錢,要人奶.

所以咪吹奏極端民族愛国主義

美國價值=普世價值
中國想改變哩一點

佢地想搞重建古代中國征服世界果套

中國果啲叫貪污，係對準管理層提供錢

全世界也是中國的 一點都不能少

貪污係咪真係得錢先可以做先
That’s my topic